{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69533&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "병점 호텔 강남스타일"
    },
    "text": "ビョンジョム駅に位置する宿泊施設は、ゲストに最上のゲーム環境を提供するため、超高仕様の4PCルームと2PCルームを備えています。 各客室にはi5-0世代CPUとGeForce3060-2Gグラフィックカードが搭載されており、ゲーミングモニターは27インチで65hzに対応しています。 また、圧縮機械式キーボードとゲーミング振動ヘッドセットも用意されています。 客室内部はリアルタイムランキング00オンラインゲームのセッティングが完了しており、ゲームを楽しむのに最適です。 ゲストはネットフリックスとウェーブを通じて多様なジャンルの映画、テレビ番組、最新ドラマ、芸能娯楽を無料で視聴できます。 プレミアムルームにはサムスンエアドレッサーが設置されていて便利な使用を提供し、スイートルームにはサムスンエアドレッサーと高級マッサージ器が設置されています。 VIPルームには4PCゲームとサムスンエアドレッサーが提供されます。 また、客室には様々な便益施設が備わっています。 電子レンジと衛生的で便利なウォッシュレット、最高級冷温浄水器、LG Full UHDスマートTV、天井型LGシステムエアコン、冷蔵庫、高級ドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話マルチ充電器、超高速Wi-Fiが設置されています。 ゲストは快適で便利な宿泊を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "ビョンジョム駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような客室がありますか？",
            "answer": "超高仕様の4PCルームと2PCルームがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなゲーム環境が提供されていますか？",
            "answer": "i5-0世代CPUとGeForce3060-2Gグラフィックカード、27インチのゲーミングモニターが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内部の設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "圧縮機械式キーボードとゲーミング振動ヘッドセット、リアルタイムランキング00オンラインゲームのセッティングが完了しています。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できる映画やテレビ番組はありますか？",
            "answer": "ネットフリックスとウェーブを通じて多様なジャンルの映画、テレビ番組、最新ドラマ、芸能娯楽を視聴できます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "サムスンエアドレッサーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "スイートルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "サムスンエアドレッサーと高級マッサージ器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "VIPルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "4PCゲームとサムスンエアドレッサーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便益施設が備わっていますか？",
            "answer": "電子レンジ、ウォッシュレット、冷温浄水器、LG Full UHDスマートTV、天井型LGシステムエアコン、冷蔵庫、高級ドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話マルチ充電器、超高速Wi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ゲストはどのような宿泊を楽しむことができますか？",
            "answer": "快適で便利な宿泊を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 468
    }
}